CNN：拜登全國民調領先川普12個百分點，路透易普索調查：拜登領先百分之10

拜登sure win
拜登已經夠票

呢個post一直推到完場

連路透社都。。。

由呢啲post 可以睇得出 兒登仔係唔願意接受現實
繼續扮燈biden 喇
幾日後留名等睇兒登仔崩潰

ON9 侵贏硬

推到完場

信Rally 定信民調好呢

Pin埋

就算民調一半做假侵都輸

所以即管睇結果

CNN ?

登嬴了

Ipso 出名流

IGN話last of us 2值10/10分

連路透社都淪陷埋

如果某一兩個就話淪陷姐
99% 既機構都咁 就唔會係淪陷喇 唔會係比人收買喇
用個腦諗下 點解會咁?
就知道時代既勢力無可否認係轉左
諗野諗闊啲

幻幻加油

我留名睇你到時輸到跳樓

圖已cap
4日後協尋你呢隻登粉

連登平行時空

4年前都係咁喎

我主動申請投共 做獵狐者

留名

佢邊係登粉
佢係純粹反侵力
其實拜登都有真心支持者
唔一定反侵
但因為反侵投拜登就好on9了

論點有力

愛燈力

係屋企日日訓覺都贏

china joe 已夠票贏撚梗

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真

我留名bin c

好難講民主黨強調social distancing

上介破天荒估中侵登選嗰啲機構幾乎全部都係大數據公司
佢地電話民調佔比幾低，大部分睇網絡活動 例如賓州有幾多個人查拜登頁岩油
民主黨一邊打電話問人想投邊個 一邊又成日笑鳩侵粉係弱智冇學識 搞到個個投侵嘅都唔答電話民調 然後打飛機話民調自己佔優

依加似你崩潰多啲

其實同cctvb 民調一樣

不如你睇返4年前啦，諗野諗闊d

人地特登唔搞冇得咁比

99%主流媒體都censor 所有拜燈醜聞

即係新聞機構就無淪陷喇

香港都係一樣，唔係被統戰收買

明曬

拜登sure win

五毛驚到連po 都del埋

乜都用四年前 等睇十一月一你會講啲乜

4年前咪你講既99％機構都咁
結果咪又係侵贏
呢段歷史已經KO你既偉論啦
不過依家講多無謂
好快就知道邊個鞭屍

牙joe已經夠票

ok

bbc 調查話有 51:43

連日期都搞錯

Lm

係la. 係la領先1000 %

收咗美國佬錢先咁多人，$1000個，上鏡多$300

個個媒體都有晒立場，真熊戇鳩先會信民調

拜燈當選，話會馬上安排政策控制疫情
係咪打算全美國3億人都要咁樣生活？
鳩噏真係冇成本

拜燈當選，話會馬上安排政策控制疫情
係咪打算全美國3億人都要咁樣生活？

2016 ipsos 都係 clinton 領先 1x% , 果時都未有咁撕裂 , 今年應該會錯得更離譜

拜登 : 我一當選就會馬上封城抗疫

Biden sure win

Mola Mola

睇吓到時邊個bin邊個c

拜登啲活動直播都好少人睇
不過冇嘢嘅 拜登必勝

唔好提佢呀嘛....諗住聽日鞭鳩佢

好難做人
話特朗普贏又話愛侵力, 話拜登贏又話燈拜登

敗登贏撚硬 因為沉默既大多數

信燒山
佢話侵形勢大好

接受又點唔接受又點大家都冇票

咪扮曬高人咁啦

巴打可以所有post都放負打稻草人都幾好嘢，五毛都識得修飾下，會開幾個正常post夾一個分化post，全部都放負冇遮冇掩肯定係真心嘅

推

唔知大家記唔記得當年慢必0%

橫掂都係老作 點解CNN唔作夠99%

敗燈穩勝

民調食屎啦，冇句真

點止
三十個巴仙都黎緊

唔知CNN , ABC , MSNBC, CBS 全部主流媒體到時唔報侵當選， 或繼續fake news 報拜登當選會點呢

我登 sure win

一當選就佢病倒先, 由個黑妹上

支那01：美國大選2020・拜登支持率仍領先特朗普9個百分點｜持續更新

美國全藍

Book mark定等笑

老人痴呆都夠贏你啦

呢樣又冇可能，但佢事前吹到咁大，如果真係Trump wins咁點算，唔會幾間公司集體on99咩，支持者仲唔屌晒鬼?

所以選前集體做到民調差唔多

2016 都相差 12-20% 啦 , 幾間公司集體on99完又點 ?

之前連登反侵力唔係話2016最後一個月拉近到5%咩
所以係咁話今次侵輸硬

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

last 一兩日先有個別民調話希拉里領先 5% , 選完之後啲拋離1x% 嘅圖唔見晒

今次Save 低晒

準備定俾人鞭屍未

點埋票先喇

放心喎巴打
我會細力啲

我預測侵贏
我冇錯過

有咩用，美國最低22%都做到總統

邊一次

理論上

Joe Biden by 10 points nationally in a new WSJ/NBC poll.

拜登已經夠票

我出埋你嗰份力

訓係度贏

go fuck yourself

左報，我睇唔到

呢D假民調同中共港共選舉時既如出一轍

驚唔驚？

拉開緊 大家點睇

人呢?

真係錯L哂

你真係唔識架啊

侵已經贏左

淨係睇 popular vote，都係同上屆差唔多，贏300 萬票，51:49

訓左無睇 贏左未

潛哂水咁樣好咩